到底仲有幾多on9唔知中銀卡唔一定中銀機先撳到錢

你話你匯豐/恆生就焗住排隊啫
見住中銀排緊3，4個人
但隔離DBS，永隆，永亨無人排
一街都銀通機仲多過7仔
我真係笑而不語

其他機其實㩒唔㩒到人民幣？

香港人咁撚醒就唔會咁撚多騙案啦
淨係上連登都一日幾單

其實on9先用hsbc/hs禁錢

你講左出黎我以為咪要排隊
宜家見住班傻鳩排中銀不知幾爽

好多中年人士唔知咩叫銀通

中銀卡用非中銀機拎錢要拎$300或以上

知你醒啦
講出黎做咩

定係500？

唔講真係唔知
Btw 未試過要排隊

平時拎開500蚊,但係見部機無講最少要拎幾多,

我試過幾間都話最少要300

係呀最少300我成日去工商撳

原來好多人唔知

每次最多拎6k

講出黎做咩
搞到我都要排隊就唔好啦

銀通真係贏曬，匯豐恆生幾時都咁多人排

我覺得開post講先on9

上面啲人係咪撞車

其實好多銀行都可以用銀通

我早幾個月先知 比我用多排得唔得

其實on9先要禁錢

N 年已知😂

等班傻鳩慢慢排囉
又影響唔到你

搭單問下citi bank 除左citi 既atm 仲可以用咩機？

citi atm真係小到嬲

中銀機好在有限時

渣打卡表示幾年無用過渣打啲垃圾機拎錢

呢個真

咁我見排隊既人都係d廢中，師奶
應該唔上連登既

你老母街市買送點算

屌你咪咁撚大聲啦
平時光速拎錢嘅機會冇哂

請唔起工人做真係on9

有工人你老母就無資格買送啦咩
你老母都幾低賤

試過同個fd講，佢答返我話：我夠知啦，要手續費㗎。最後佢都堅持係我水鳩佢，嗰一刻我終於知咩叫on9冇藥醫

雖然一早已經知
同身邊fd 講左幾萬次
用有銀通標誌既機都拎到錢
但佢地死都要去排番中銀
搞到次次要同佢行一大段路去提款

樓主細路唔知

望下張卡都懶

呢個好笑

咁咪拎300以上 利申東亞

拎多嗰兩百蚊都唔制
一定係死窮撚

咪撚提人啦屌你老母，一陣教精左班臭閪就麻撚煩

唔係話要收手續費

有銀通既機係互相可以拎錢唔洗手續費
基本上得恆生同匯豐係自成一派
其他都有銀通

銀聯要比 銀通唔洗 好似係咁

銀聯先要 jetco唔洗

我學校冇中銀，都係靠佢

Citi bank都係銀通
所有非hsbc/hs既atm都得

有冇咁多小學雞
銀通全部互通 要禁300咁解
我成日笑d fd hsbc/hs要排隊

拎300以下 我點解唔用eps

Jetco 銀通，好多人都唔知咩黎

500以下Eps都得 不過要買野

原來仲有野On9得過用中銀！！！

可能啲人淨係㩒100蚊呢

on9先胖中銀

應該咁問其實d人知唔知有銀聯同銀通

經常有尾數成日買包紙巾 香口膠之類拎錢

唔係痕身同獅子都拎得唔洗收手續費咩？

怕咩多人知
銀通機多到咁
係咪都唔駛點排隊架啦

不嬲覺得有銀通好方便

禁5百蚊以下果啲禁黎做咩呢？

用支那銀行仲咁大聲講出黎

講出黎做咩，你點賠返排隊啲時間比我

用渣打機喇

你講出黎我點睇人排隊？

銀聯都唔少機有

500以下

長知識了 , 多謝樓主

乜真係咁多傻鳩唔知既咩

渣打最垃圾

人話要拎300or 以上先禁到
我咪照答300以下點解唔用eps

渣打明自己啲機閪
又要限銀通機最少拎500

香港地真係搵唔到有銀行部atm垃圾得過渣打
拎完錢行到九丈遠先同我講再見

好似行緊win 95 咁

用中銀仲咁大聲周圍講 你都算ON9

中銀d機懶人性化咁
最後$500會出100蚊紙
有次禁一萬佢老味都要出5張100
on99咁

用中銀都仲同人講，樓主唔係以為自己好撚醒呀？

話人用中銀果d 問下自己平日係咪真係避到哂大陸造既野
懶清高

on9完未？你閲讀理解一定fail
邊粒字表達過我用中銀
我用DBS而見到呢個情況唔得既

一個月先用500cash唔到

樓主咪懶醒啦

以後點笑班傻仔啊

其實on9先要錢

去便利店用eps買野仲可以攞埋錢
Eps I do

咪撚提啲on9啦

我有好多呢啲on9 fd

用過兩三次冇撚再用

啲朋友個個用恆生/匯豐話好方便，笑鳩我用東亞，我都費事解釋咁多 其實我次次見佢地搵atm仲要排長龍，心入面都會笑返佢地轉頭

岩架啦,等班ON9廢老慢慢排啦,禁個錢都排成幾個字屌你老母

我係幾年前有 fd 同我講先知
自此之後就見到 d 咩工銀東亞機既照去㩒

人人都有資格去乞食
係你先會去乞je

唔係話會收手續費架咩

做完暑期功課未？
google下 Jetco 銀通有咁難咩

銀通？不了

咁銀通機可唔可以過數
冇留意過，姐係中銀去東亞機過數比另一個中銀户口

點解你要提班死蠢

boc 用恆生, 匯豐機㩒要收admin fee

可以 成日咁做

用開創興 所有銀通機都可以凈拎100

以後見到人排非中銀既銀通機
勿相認

有錢好似係用PB

拎兩舊水可以做到D乜.....乞兒用乜春ATM??

大生銀行

我啱啱至知道咋，多謝樓主

其實最簡單分類
Hsbc 同hs 只可以用大家既機(有好多on9以為好威可以用兩間bank)
其他所有bank 都係共用其他既提款機(因為都係用銀通個網絡)
Btw,中銀機係幾好用

懷疑仲有好多人唔知7仔OK都可以拎錢 拎恆生卡次次都便利店拎錢
利申:恆生銀通都有戶口

一直有疑問，用渣打去銀通機過數去中銀戶口要唔要手續費？

交易處理中，請稍候
請提取你嘅現金同提款卡，再見

唔洗

有中銀 + 恆生户口 = 贏家

無補充

即係乜？

西亞都好用

E-banking 垃圾

部食錢機先至好笑
係出個信封再入錢落去再隊返入部機
仲要一個工作天處理

利申 ：有個西亞戶口，放棄左用
用緊痕身，d 機多人但快

銀通我禁過一次渣打已經blacklist 左
Totally rubbish
反而最好禁係工銀

中銀機其實好快
屌打晒其他銀行
你銀通排一個分分鐘慢過中銀兩三個
因為銀通班傻鳩唔用自己銀行atm就會禁得好慢

渣打要經多層保安系統，慢到閪咁

比中共充公，大陸有錢都走資

我有朋友連提款卡有EPS功能都唔知
成日冇錢行到冇雷公咁遠去搵atm

有次同佢講可以去7仔拎錢，搞到好似發現新大陸咁

樓主仲以為自己好醒笑而不語 最撚柒係自己

我個戇鳩家姐用恒生
有次同佢出街佢撳錢
恒生機排曬長龍
但係隔離匯豐無乜人
問佢做乜唔過隔離
佢竟然話驚匯豐機食佢卡
屌你驚食卡就連機都咪用去櫃檯啦

如果你用 渣打/citi 就係，中資就…

攞得500咁大把

唔係用中銀卡係某啲機都撳會收手續費咩？

咩櫃員機都好，只要有女人用就會拉龍

根本條街就有海量既jetco機，同公廁無分別
就算多人知又點，仲有空間，未飽和

用開citibank 周街銀通襟錢

一百都可以求其搵部按到

渣打就最on9 唔係自己機
其他銀通機最少要按500

用渣打都唔用中銀啦
渣打ebank 跨行轉賬唔洗錢架

如果有事去中銀排櫃枱仲要等班廢老

成日有好多奇奇怪怪既人係分行

咪hsbc同恆生囉on9

citibank 銀聯網絡 提款下限100亦得
citibank 提款卡仲可以當visa 用
又唔洗連白痴銀聯 去到外國襟唔到錢

hsbc依家又可以跨行轉賬唔洗錢
一係就用電子支票跨行轉賬

轉去citibank無難度

hsbc+citibank已經win哂

仲有citibank張提款卡靚過哂其他銀行

銀通未得囉 柒

嘩 你好叻呀 咁都知

咁佢老母都睇唔到呢句，睇到又駁/做嗰班先係佢目標喎

東亞 300

citi 咁正？
我有戶口好耐冇用
密碼都唔記得

Hsbc 出唔洗錢姐
收果間可能要錢呢

有多大眾銀行，建行都無人排。中銀就多人排

Atm機速度好慢

大家唔好理樓主，要手續費

唔洗囉好冇
未用過就唔好出黎吠啦
你用chats過就話姐

同埋係講緊ebanking
你唔會以為係講atm跨行轉賬呀

你唔用轉賬
用電子支票轉賬都唔收手續費啦
轉賬時間跟支票

去開東亞

匯豐據報網上跨行轉賬豁免收費
16年9月5日
Infocast
<匯港通訊> 《蘋果日報》報導,匯豐銀行向數碼化轉型,8月起電子轉賬收費睇齊同業,由35元下調至免費,冀吸引用戶轉而透過網上渠道,將資金匯至本地各大銀行,不過網上辦理手續需時,而且或須翌日才能結算。

該報引述匯豐發言人回應時指出,減收費是希望吸引更多客戶使用電子服務。據該報統計,現時大部分銀行均免除電子轉賬收費,包括渣打香港、東亞銀行(00023)、星展香港等。

但恒生銀行(00011)用戶透過 e-banking 電子轉賬至其他銀行,仍需收取每筆35元交易費,中銀香港(02388)則每筆25元。

仲用中銀既人係咪低智d

過數俾人呢？你估我想排咩

原來中銀ebank依家跨行都唔洗手續費

即係最大個幾間都唔洗了

ebanking/電子支票

點樣呀
邊有人覺得講atm呀
講左話收果間可能要錢

如果你講撚到全部都唔收錢
就唔撚洗用電子支票啦除左過limit
On99 等佢一日過數咩
識少少扮代表就係你呢d on9

事實係唔洗收錢
但你未做過跨行的話
銀行會要你去分行set一個limit
依家大行網上跨行好多都唔收錢
唔識就去番銀行問啦

【1、中銀及渣打均不設ATM跨行過數】
除了滙豐銀行及恒生銀行(00011)使用集團內的自家網絡外，其餘港銀均是銀聯通寶的會員銀行。銀通大部分的會員銀行都有提供自動櫃員機(ATM)的跨行過數服務，但偏偏規模最大的2大發鈔行，中國銀行(香港)(02388)及渣打銀行(香港)並無加入。

中銀香港的客戶只可以用ATM跨行過數至集友銀行，而渣打香港的客戶只可以用ATM轉帳至其他渣打戶口。

【2、四大行有免費網上轉帳】
雖然滙豐、恒生、中銀香港及渣打香港的ATM過數有好多局限，但其實4間大行都有提供免費的網上轉帳服務，可以進行跨行過數，市民於網上銀行登記了轉帳戶口後，就可以進行轉帳，需時大約2至3個工作日。事實上，若果大家於晚上輸入轉帳指示，普遍在翌日早上就可以完成轉帳，具體時間視乎銀行當日要處理的交易宗數而定。

【3、網上過數注意！揀錯特快轉帳要收費】
各大行的網上轉帳有分一般轉帳及特快轉帳(RTGS/CHATS)，特快轉帳一般可以在即日或下一個工作日完成轉帳，但缺點是要收費，當中渣打網上特快轉帳每筆收費170元最貴，其餘3大行均收取每筆55元的費用。若非趕急過數，就緊記金晴火眼睇清楚先好下達轉帳指示啦！

【4、分行過數 最貴每筆190元】
除了ATM及網上轉帳外，市民亦都可以透過分行辦理跨行過數，但缺點是收費貴，而且往往要花長時間排隊等候。分行辦理的跨行過數同樣使用特快轉帳(RTGS/CHATS)的渠道，每筆收費較經網上銀行辦理更貴，滙豐及恒生每筆收費190元，中銀香港及渣打則分別收費180元及170元。

一日都等唔到真係想問下咩情況
即日chats緊係收錢

乜唔係大部份人一攞唔會攞一兩百咁少咩
我自己攞起碼一千起

中銀300 渣打500 citibank 創興100

其實好少人攞咁少
所以呢個限制可以ignore

拎人仔唔知點計

例如渣打卡去中銀拎人仔
咁係咪都要500人仔先提到定100人仔已經提到

人仔就100已經攞到，但rate 會係計發卡行，而唔係中銀

仲有樣on9 野，去其他銀行嘅機，撳錯咗中銀人民幣戶口嘅話，佢會幫你人民幣轉港紙

中銀機入人民幣戶口，就淨會顯示人民幣提款，而無港幣提款

最少要拎300架，不過好處係唔洗等，錢遲早要洗

其實攞得一兩百嗰啲係咪學生哥

其他銀通機都過到數，只係唔會顯示收數戶口嗰名

樓主就係唔似d 細路咁淨係襟100出黎，仲要用幾日所以先會唔知吧

你覺得唔好用唔代表我覺得唔好用，我以前喺東亞做熟哂佢啲野覺得好好用。食錢機以前係信封，而家大部分已經轉左做即時食錢嗰隻，至少我樓下嗰部已經轉咗。同埋東亞可以用全部銀通機，點都多過恆生同匯豐，起碼大部份時間排都唔使排。

間間銀行網上跨行轉帳用電子結算都唔收錢架喎，你話連chats都唔收錢就話抵讚啫

以我嘅認知香港網上誇行轉帳用電子結算（港幣），收款銀行係唔會收錢的，如果是電匯就有可能會收。

我多數都係撳400 因為唔想要500蚊紙
不過我好少撳 唔夠錢時就同同事食飯時碌卡埋單然後收返同事啲cash

我張hs卡有銀聯又得唔得？

以我嘅認知唔係喎

citi都係近排先轉咗唔洗手續費 不過要早兩日set

銀聯銀通分清楚未？

我以前做過citi不過已經唔記得咗，是咪好似收30 但我覺得citi啲野唔好用，一辭職已經cut哂所有野

係分行少啲姐 其他嘢我覺得ok

On9先會因為㩒錢方便嚟揀銀行

中銀 屌你老母
我叫佢重寄密碼 三次都activate 唔到 想點呀

但首先一定唔用中銀

SC可以點撚算

好撚慘

人地鍾意俾手續費 吹咩

用得支銀智商都係得咁上下架啦

慣左喺HSBC ATM㩒日圓美元歐羅
超方便

但佢分行開到7點好方便
唯一係ATM 機數字鍵排列同其他公司調返轉（跟美式）
成日㩒錯密碼

無知一問 香港過錢去美國 點先最抵

可唔可以唔好爆出嚟
咪由佢哋唔知囉屌

渣打咭去澳門銀通機撳
最少撳600
拎張渣打咭去澳門hsbc 撳 撳100都得
PB仲免手續費
最衰PB張咭唔可以係香港匯豐/恆生撳

離L晒地

唔要方便既用返紅簿仔啦

Cc台憤青:

用中銀=五毛打手
全城中伏

非黑即白？